啱啱飲醉訓醒，好辛苦

求救

因為屎眼痛？

酒醉最要無得訓

尋晚個男人粗唔粗